目前太多人註冊，現正升級註冊伺服器

由於出乎意料多人註冊，發送激活碼的電郵系統未能負荷得到。

我們將會盡快完成系統升級並重新開放註冊。

LIHKG

加油！！！撐你admin👍🏻🖖🏻

Admin

屌你仲順過高登

成功啦！

Admin好嘢！

加油

打到林早洩

Admin 加油

打倒早洩

LIHK HKG 萬歲

正呀

好jeng

admin 好波

正呀 Joe Lam 正柒頭食撚屎啦

食屎啦林早洩

加油啊

加油admin!

多謝ching

係成人台放貼露點圖會唔會bam
想知呢到有冇新規矩

終於註冊到

快唔屌

加油呀！！！

加油呀

係有down hkg+就註冊到？咁咪好多cd rom

仆街死la林早𣊬

留個靚名

加油加油

媽 我得左喇

用得好撚爽

冇收過email 不過諗証左
btw

正正正！

勁順勁快

巴打好波，我愛你

Admin可唔可以整到好似以前hkg咁
啲post既排位同字轉下
不過好多謝你咁有心
希望捱到落去

我愛你呀 Admin

有冇得去廣告

巴打好ya

Same here

Support, I registered

正啊喂

唔講咁多 admin好波

正呀𨳒你！一樣咁濟

成功過檔

今次真係講得出 做得到

唔錯唔錯 支持你啊

希望有vip

宜家無事，之前收唔到電郵既 CDROM 可以再試。

一定會課金支持
Btw 快啲搞掂激活碼

支持

好順

確認咗啦 有新app用

其實可以試下直接login , 我連email 都無收過就login 到， 連尼住應該係一炮過轉晒db table 個field

出VIP我會比錢支持！！！

我都係咁

靚呀屌你

我仲未收到email

說一聲加油

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人註冊？其實都是我一個人註冊的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

十卜

Admin好波

Admin 可唔可以加返唔同台既排序 想將自己睇開既台放再上面

成人台貼唔貼得bam圖屌

成功！

自動認證左！

冇收到email 冇啦啦就話已經驗證左

好波

好撚快呀

Admin 好嘢

成功

撐丫

撐！！

Admin We Love you

爽快

🍻👍🏻

呢個app 簡直係光速

順到仆街

回post好撚順啊屌你

頭先好順暢!

admin

豬仔

建議用線隔住d post,成日禁錯post

agger

admin好波

登高仔 hikers 反高登

可唔可以加埋gif keyboard

加油 留名課金支持vip版

好多負皮.咁快咁多會員

金已準備課

林早洩

正呀喂

加油呀 做旺佢

有種失而復得ge感覺

Admin 撐你呀
月費都一定支持

I love you

Ching ho ball

好順好快

加油，過檔

幾時出vip版？

testing

有無得課金支持

獨立

個app真係幾快

good job

快d收錢啦 vip vip vip

推翻政權

多人登記就食住條水啦

點解可以咁撚順同快

註冊成功

support

屌你正呀喂

你肯出課金plan 肯定大把巴打會支持

幾時多人過高登

admin好嘢

💪🏻

有得留言
撐你地

等緊比錢你，快！

我想問有冇得買VIP唔要廣告

報告lihkg admin，回覆會彈app咩回事
利申：IOS8.3

岩岩註冊等左15分鐘左右先收到

歌個鐘都未有email喎

兩個鐘

成功註冊

vip

加一

加油呀！

admio好波

#good

其實plus ID 係要買VIP先有定點？
因為我當年一down HKG+就買VIP唔清楚

加油呀Admin
未收到email，耐心等候

麻煩admin搞搞佢

9845

清水灣大學email申請唔到ac

admin 有無vip 版免廣告

好正啊

lihkg+油

巴打辛苦曬😎

終於成功

admin I大email認證得未

屌你老母咩 死5p 臭雞

Support

加油！
但係你要發展唔該發展左我呢邊先

辛苦哂 chan po shan
轉收費即過數

利申: IT狗

潮撐admin

留名

唔講咁多，admin好波

Admin加油

快d收錢去廣告

0負皮

變態,好多人好熱鬧

高質admin

大家好！我係袁國強

一定要快呀

一慢就攪唔起嫁拉

帖有正負皮 但人就無得派膠

開vip收費啦，我一定會支持你地！只要有好服務，錢大家唔介意比既

加油 真admin

撐

加油！！ 好波！！！

支持admin
順勢取代埋高登

犀利 努力

好順呀！😍😍

只係ios user 個loading 已經咁大，真擔心android user 加埋入黎會唔會死得更勁

好想好想屌西

一返到香港即刻註冊

admin ho ball

加油
本身用hotmail reg 唔到
轉番isp 上黎

順過高登

絲打手指好靚

Admin 辛苦啦

上呀

lm

比心機加油

正啊喂 終於有AC

屌死林早洩

Hotmail 撚終於收到驗證電郵
感謝 Admin

加油admin 古爾丹撐你

Admin可以直接block哂D大陸ip嗎？

轉會費15hkd

幾時先肯收我錢唔駛我睇廣告？

幾時有得自訂台嘅順序？

幾時有得整個方便少少快少少嘅Bookmark/ 移除回帶功能 e.g. HKG+ 一㩒就有幾個圓圈彈出嚟咁樣？

幾時限制引用顯示嘅數量？（接龍好煩）

幾時有得極速正負皮？（唔駛入Post就負皮）

幾時取消引用回覆隔離嗰個掣？（成日㩒錯 + 重覆咗㩒人名都有嘅功能）

諗到再加，admin 加油。

實扑你